[Gal Live]ケロＱ＆枕 LIVE 2017

2017年6月24日に東京「初台doors」にて『ケロＱ＆枕LIVE2017』を開催することが決定いたしました！ 詳しくは特設サイトをご覧下さい！

出演予定: pixelbee, metrowing
即係monet同はなjer個兩team人
睇埋佢網頁頂置4隻game分別係H2O, 櫻詩, 素晴同向日葵, 睇黎主打呢4隻既歌走唔甩

雖然都知實無人, 呢度有無巴打會有興趣
暫時公布左兩種買飛方法, 詳情要遲d先知
睇id就知, 小弟作為十年枕迷, 如果有幸買到飛會順便去日本玩下 有興趣既話遲d交流下

最後借機叫下少少春

h2o

櫻詩

素晴日

this rly goddd

向日葵

TOPIC出到日文既感覺原來係咁神奇

西利

等玩櫻刻百合線

十年枕迷

樓主

BB